BNO 續領有d問題請教下

聽講本舊BNO 係2003年前簽發的 , 續領既話係當申請新BNO 咁處理？

即是話如果本舊BNO 係2002年前簽發的, 2012年到期要換，續領呢本BNO 都係當申請新BNO 咁處理？

強貼劉明

有心既去旅遊台搵答案，cc台講Bno只會引戰

仲邊有得新申請

係，當成人首次申請

續期申請

副簽朋友做搵老師，公務員，專業人士之類 is ok